BU多靚女？

成日聽人咁講，但點解

女仔就係一個樣，點會因為入咗bu而變靚。又或者佢本身靚，咁入到咩u都係靚架啦，點解bu特別多？

d人問完我咩u，我答完bu之後，下一句90%都係：bu係咪好多靚女？

Comm多靚女

BU 多靚女我咁大個人第一次聽
一定係HKu 同poly 最靚
City 就係mk 嗰隻靚

其他唔駛提

想結紮可㨂ust

Bu=文科
=女人多=基數多=只有靚女自拍上網=bu多靚女

city女世一

Edu最純啲女

我記得有個中同入左ust n展玩ocamp成組一個女仔鄧冇

朋友問我bu啲女正唔正
我答口音唔正囉
屌 啲nds多撚到

ug咁多年上堂聽過既present
一半以上時間都係聽緊甩甩咳咳有鄉音既英文
即係w讀做"得B料" 個種

bba d堂一入lecture room唔洗佢開口講野
一堆穿著打扮奇撚怪既油到塊面彩色既女人 加
一堆髮型衣著長期著到好似冬天咁既男人
見到都知係nds
仆街在幾乎每一科打開門入去都有咁撚多大陸人

咁我sci算係咁冇咩點遇過，就算有，都唔太多